有冇人好似我 成日好緊張自己女朋友？

可能有啲人會覺得誇張
但係我覺得自己女朋友好靚
覺得當我唔係隔離會有麻甩佬騷擾佢
例如搭火車同地鐵好擔心佢會俾人迫之後痴到好埋
我好想可以全天候咁樣係佢隔離
保護佢安全 晚晩親自送佢返屋企
我怕我真係擔心到就快痴線但我好愛佢
只要見到佢笑住咁走我就好開心

好緊張 點解佢會失咗蹤廿幾年

其實得你覺得你女朋友靚㗎咋

最好係咁 我更加唔洗擔心

小心自己會變成控制狂 你女朋友會覺得好大壓力

笑撚咗

男朋友十足十你咁

緊張屋企人

我都係咁 但我係因為佢真係俾人騷擾過先咁樣